新達哥破防合集2017

見呢幾年都無新破防合集,咁我做啦(其他合集無做的破防位)
有無巴絲打知道咩我同其他合集都無的破防位?等我加返落去
又或者你地想睇咩片,等我試下剪

新達哥破防合集2017

舊合集

已知兩個漏左的破防位:
呂布點勁?

FIFA 屌入去

支持

旺旺真鳩
笑到仆街

lm

旺旺真鳩味
舒夫真鳩

第一條片勁好笑

多謝,係我剪的

加油

自己推下先

而家好少破防

含撚超人

前幾日先破完 笑到仆街

仲有含啦

講一半都可以計的

破咩？

自推

吞食天地最好笑。
足金金猴都好有印象。

推下先